Bose Qc30 vs Sony WF-1000x

有冇巴打用緊或者試過？
想買黎跑步同平時搭車用

Push

推

QC30 跑步諗你都唔好諗

而家出左隻b&o true wireless